（正視聽）1分鐘死1人 美新冠病歿數破25萬人 囚犯充當屍體搬運工

【時報-台北電】美國新冠肺炎疫情再度邁向可怕里程碑，死亡人數於昨（18）日突破25萬人，新冠死亡時間快轉，每1分鐘就有至少1人喪命，疫情嚴峻的德州艾爾帕索（El Paso）還得動用10台冷藏貨車充當行動停屍間，讓囚犯充當屍體搬運工。

美國有線電視新聞網報導，美國於昨日再度創下新紀錄，新冠死亡人數在短短10個月內突破25萬人，根據美國約翰霍普金斯大學（Johns Hopkins University）全球疫情統計，自2月29日華盛頓州通報首例死亡案例以來，至今全美已經有250,426人喪命，超過1,151萬人染疫。

17日美國新增1,707例死亡案例，刷新6個月以來新紀錄，CNN指出，現在新冠病毒每1分鐘至少奪走1條美國人性命。

不過喬治華盛頓大學（George Washington University）教授芮納（Jonathan Reiner）表示，情況只會變得更糟，「昨天我們看到的可怕新冠死亡數字反映的只是3周以前的染疫數字」，他說2至3周以前平均每日新增7萬至8萬例，前一天則新增約15.5萬新病例，所以現在一天新增1,700人喪命，代表3周後單日死亡人數可能會上升至3,000人。

唔該大家咪以為武肺真係flu 先得

Flu 一年係美國死60000人

依家武肺每日死3000人

好多唔關事既都計落covid到wor...

你覺得美國醫生係流？

全世界一樣，大部分係流

唔好聽人鳩吹啦

台灣fake news用嚟嚇台灣人保持抗疫遊戲都好拎嚟share

其實唔打仗就靠瘟疫先可以清人口
多謝武肺

撞車死都計廢炎
新聞報左 哈佛又認證
係咪鳩吹呀 屌你老母

講撚錯 係劍橋 oxford

美國3.4億人口
正常死亡率.8%
一年都會死300萬人

如果全年死亡數字無大增
即係根本無太多人因武肺而死

咪又係照常生活 咪撚恐懼啦

地球人太多。。。。

For 6% of the deaths, COVID-19 was the only cause mentioned.

樓豬應該討論嘅唔係廢炎殺傷力
而係廢炎引起併發症而瓜嘅人計唔計廢炎殺
比如話同樣嘅長期病 中感冒係咪都瓜呢
好多人本身都cancer 末期 加多個感冒都瓜鳩硬 咁都計廢炎殺
呢樣你真係自己思考下再講啦

你同熱狗講

fake news

全部民主黨州

點解大陸咁快清0？又無乜人死？

你睇清楚個解釋先

“The claim that the CDC “admitted that only 6% of… (COVID-19-related) deaths recorded actually died from Covid” is false, because the remaining 94% of cases were instances of comorbidity (the existence of two or more conditions or illnesses in a patient). This does not exclude COVID-19, but combines it with other illnesses, often triggered by the new coronavirus itself.”

....

“Dr. Maja Artandi ( here ), medical director of the Stanford CROWN Clinic for COVID-19 patients ( here ), told Reuters via email that the CDC’s numbers “are really not a big surprise,” as “patients who have a comorbidity such as diabetes, hypertension or obesity have a higher risk of getting seriously ill and dying from COVID-19.” The numbers are also consistent with the fact that the novel coronavirus “can cause severe damage to the organs in the body such as the lungs, which then leads to respiratory failure and death.”

Key to understanding the issues in these posts is that, “If they had not gotten the infection,” Dr. Artandi said, “they would still be alive.”

宜家係講緊個死亡數字係被低估

好簡單問你一個問題
無病無痛嘅人洗唔洗驚

再講 我睇唔出佢claim 嘅fact covid 會cause serious damage to organ 係 align with 個number
同樣長期病患嘅人 中感冒死唔死先 你問下個dr 定個病人本身都瓜鳩硬架啦
點判定個病毒殺人 如果佢有長期病患/幾隻病係體內

每1分鐘至少奪走1條美國人性命

不如你自己數下疫情前地球每分鐘有幾多人死先

美國咁多癡肥人

記落武肺可以攞資助